撒馬利亞防止自殺會 出聲明同警察割席

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

同暴力割！！！！

割左

與暴力割蓆

咪撚痴埋黎

Miss 撒馬利亞 : 咪撚痴埋黎

【行動po】區選勝利大遊行！

支持

by the way

借位宣傳下個app
香港地投票 - 黎投票吧！

即係聯合小組分分鐘係假既，目的係入理大搵人拉人

割你老母吹啊

完美示範防止自殺

做法甘熟口面

企開啲啦

對唔住 以後唔叫你做撒利亞自殺會

企開d啦，好熟咩

source

割